如果今個月立法會開唔到會 明日大嶼撥款係咪會收皮

夢中好迷惘
求解夢

10月繼續交去財委會

今年暑假只係休會
到出年再選先收皮